有冇人試過扮女撚啲傻仔

試過玩個肥宅，係咁send啲假相仲要信到十足先最好笑

就係有你呢啲人係交友app撚狗所以我先食唔到女

你玩人時 亦都玩緊你自己
雖然細個暑假玩過
用sms同啲同台鹹濕仔
話自己屋企一陣間無人 叫佢上黎我屋企
佢住鑽石山 狗衝入嚟新界 約左佢係樓下公園等
望住佢係下面曬足三四個鐘
當年仲未有智能電話 齋坐 行行企企
用好多奶油 屋企人未走 要化妝等等
最後同佢講屋企人返左黎

大個左時間唔夠用 就無再玩啲無聊野了